[
    {
        "question": "省级 重点学科 产业 经济学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "产业 经济学 于 1994 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 会计学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "会计学 于 1994 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 企业 管理 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "企业 管理 于 2001 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 理论 经济学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "理论 经济学 于 2005 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 金融学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "金融学 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 财政学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "财政学 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 经济法学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "经济法学 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 行政 管理 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "行政 管理 于 2013 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 伦理学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "伦理学 于 2013 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 应用 统计学 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "应用 统计学 于 2013 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 马克思主义 中国化 研究 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "马克思主义 中国化 研究 于 2010 年 获批"
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 河北 经贸大学 的 学术 学位 一级 学科 硕士点 有 哪些 ？",
        "answer": "包括 应用 经济学 、 理论 经济学 、 法学 、 马克思主义 理论 、 新闻 传播学 、 \n 计算机科学 与 技术 、 工商管理 、 公共 管理 、 统计学 、 管理科学 与 工程 "
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 河北 经贸大学 省级 重点学科 有 哪些 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 省级 重点学科 包括 产业 经济学 、 会计学 、 企业 管理 、 理论 经济学 、 \n 金融学 、 财政学 、 经济法学 、 行政 管理 、 伦理学 、 \n 应用 统计学 、 马克思主义 中国化 研究 "
    },
    {
        "question": "省级 重点学科 河北 经贸大学 专业 硕士学位 类别 有 哪些 什么 时候 批准 的 ？",
        "answer": "河北 经贸大学 专业 硕士学位 类别 有 法律 、 工商管理 、 金融 、 保险 、 税务 、 资产 评估 、 会计 、 公共 管理 、 国际 商务 、 应用 统计 、 工程 管理 、 生物 与 医药 、 审计 、 翻译 、 旅游 管理 、 设计 、 新闻 与 传播 、 电子信息 、 音乐"
    }
]